做grp project 做到好絕望...

free ride返佢

報串囉

佢不仁你不義

report 俾lecturer

係咪就係個free ride負評我

同其他組員 開過個group 做另一份野 唔落佢名

原本果份就由佢空白 扮攬炒

等到deadline當日睇下邊個急